原來朴初襱😍係賣雪糕

A0

紅衫肥仔

有無麻友雪糕圖啊卡勞

個啊伯生前未屌過女

有啊

好柒

原來係佢，A0肥仔

飽飽

麻友真係咩髮型都咁正

on9

？

g

恥笑雪糕伯伯咁19都有

麻友雪糕真係好有智障feel

成隻g樣咁

我唔貪心
有佢做我女友就得

waiwai定佢正啲

why not both?

但你都無得揀